Title: Week 8 blog
subtitle: via Web of smartgit of Atom
Date: 23-10-2017
Tags: [''blog'', ''blogging'', ''nieuw'', ''pagina'', ''post''

## Week 8 
### Maandag, 23 Oktober
 Deze week was het het afronden van iteratie 3. We hebben zitten nadenken over hoe we onszelf gaan presenteren voor de expo. Ik en Eva hebben samen het ontwerpproceskaart ingericht. Pitch is gemaakt door Bas en Verena.

### Dinsdag, 24 Oktober
Het team document is ingeleverd door  Eva

### Woensdag, 25 Oktober
Vandaag was de expo en uitleg van de studiecoaches over het leerdossier.

